懷舊手機game

有冇人玩過？
教下我下一步點行